發現有幾個會然一講到警察就不停開post洗板

x騎
xx之父

屌你老母做乜開咗兩個post

洗版

米尾

連仔肯做少少分析已經知邊啲係三毛

有哂數據好易搵

屌你ben

樓主出嚟搞笑

BEN玩爛左樓主

弱智

收聲啦黑警

幾個會員包括埋樓豬

邊個再笑樓主我叫港父拉9哂你

鳩硬sir拉左你先

樓豬係黑驚

Nben洗板仲洗得勁過樓主

唔好再推

Ben 25

屌你老母推撚夠未

樓豬點睇

咪撚25啦

你咪撚推？

肉酸sir咪拉我

佢想分化我地兩兄弟

不分化不篤灰不割蓆

明叔唔抵得我地兩兄弟咁fd

我同明叔frd過同你

<警民關係呀> 1823舉報+查詢進度

死警犬 我反能死你

明叔hack

鳩sir又洗版

羅辛奴sir

笑閪

樓主咪又係警察

咪能尾

就算樓主係警察
都係叫雞唔比錢個堆警察

有分別的 樓上搞清楚 未尾樓主

你係叫雞俾錢警察？

警犬自爆